仲講陳冠希吳彥祖？新生代年輕男神應該點排？

香港代表：
達哥
李治廷
jackson (got7果個）

台灣代表：
王大陸
柯震東
畢書盡

日本代表：
山崎賢人
山田涼介
山下智久

韓國代表：
g-dragon
田柾國
宋仲基

中國代表：
王俊凱
鹿晗
李易峰

原來王大陸唔係大陸人

金城武留到成面SO都屌打呢班白面潮童

山下智久仲算新生代？
阿叔黎喎

香港代表jackson王嘉爾

85年，幔車邊算係啦

咁鍾意中國國旗

真係奶共奶得好肉酸
韓星黎講佢同大陸lay包攬奶共榜冠亞軍

易烊千璽，楊洋，李易峰同張藝興都未到王俊凱啦

Sor，睇唔到李易峰，自膠

坤哥？

李治廷 山下智久都可以接受
其他咩事

有病睇醫生啦

日本全部山字頭

其實王嘉爾邊算靚仔(明星黎講)?

染金毛，搽白塊臉，畫眼線=靚仔?

山田涼介

知唔知咩叫新生代? 宋仲基山下智久果d 85年都好勉強啦, 彭于晏仲要82

香港代表:
坤哥
坤哥
坤哥